香港快運11月推飛機「環港遊」

國泰航空()旗下香港快運計劃在11月推出「環港遊」，讓乘客在飛機上俯瞰香港。快運會在11月初的兩個周末，共推出三班機，會在下午出發，航程1.5小時，上機前會派禮物，機上亦會有遊戲，強調會推行一系列預防措施，暫時未有透露票價，稍後公布詳情。

原文網址：

1.5小時可以飛到幾多轉

搞空中扑野團啦

同空姐玩小遊戲?

想包機屌空少

90年代閃電傳真機嘅空中暢遊咁

空中爆房

1.5小時唔夠1Q

我的帖文起了作用

開放空中酒店 實有得搞

我都諗起呢樣，年年暑假都有

空中141

船海都話可以吹海風

飛機海俾啲無搭飛機嘅人就可以

真係唔覺有咩人幸遊飛機海

飛機升降隻耳仔會痛，貪過癮咩

諗出黎個個係咪on9

小朋友上左飛機後，降落後發現仲係香港會唔會喊？

咁邊個會買走廊位

係遊船河 唔係遊船海
飛機河 唔係飛機海

仲心諗你up乜9

終於出啦，人哋台灣，日本，猩加玻，澳洲都出咗好耐。

國泰長蛇陣

飛雞

打錯字

挑戰海洋公園玩yoga

開比新移民坐
個個話自己未去過旅行未坐飛機喺度鬥慘
然後關愛基金出招，利益輸送得咗

環港遊群組

諗起麥兜老母呃佢去搭飛機其實係去左搭山頂纜車

上架飛機乜膠都睇唔到
我坐100次天星小輪算啦

台灣都可以飛去睇玉山，雪山
日本就仲多山睇
澳洲都有沙漠
香港有咩

環港遊

明日大嶼

一出去南中國海就當你非法入境

低飛經過icc

直接送中

走廊位係用嚟睇空姐

唔入得支那空域其實無乜野好玩....

瘋狂叫杯麵

可能有人想飛住食飛機餐呢

想同空姐玩 想拖下空姐隻手仔

其實台灣都係有飛去九州睇山澳洲就去南極睇冰

點同, 人地國土面積大咁多。

原本飛機就唔好坐

兩粒鐘飛機餐放題
有無得諗

開個空中sexy party仲好啦

90年代都仲算難坐到飛機
而家D細路一年都幾次旅行啦
仲點會想坐

無限q?

你睇吓出面見唔見到大嶼山？

高危地方

我寧願喺屋企玩Flight simulator仲可以又上又落

點解唔係CX
唔撚想UO機

我淨係去機場都成粒鐘，仲要提早check in等佢入閘

成隊空姐出黎行catwalk

你放心 實坐滿客

個半鐘無限Q啦

有得諗
空中3萬尺屌空姐

或者比空少屌都OK

互餵點心拼盤

貪個位夠窄呀？

猩加玻國土大？

玩ms flight sim 2020仲好啦

呢啲咪醒囉 呢啲位肯定比啲阿叔搶曬

大家會比幾多$ 玩

做愛放題

空姐

100$

會扭曲佢嘅人生觀
搭飛機=揾笨柒

Off topic! 麥兜真係好cult

環港 未撚玩啦.....
你不如飛去台灣，來回都係3個鐘，仲有機會見到戰機

CX都幫襯？忽撚咗？

原來麥兜當年講纜車扮飛機 係預言黎

飛去台灣環島好過

以前係俾貧苦小朋友，等佢地試下坐開下眼界，努力讀書
而家俾返落客度，到底係公司貧苦，定香港人貧苦

打個飛機都開心過笨柒機

馬爾代夫

好似有得諗喎
飛過台灣 沖繩 韓國
機上面賣當地手信

瘋狂轉圈

空姐空少係咪會好似探老人院咁同乘客玩遊戲

去南海睇美軍

真係冇撚腦

贏咗有咩獎品

pin啦，最多俾你睇到深圳有幾偉大

有格劍同老漢推車 不過只可以做車

咁都睇得明佢up乜9

你睇吓出面見唔見到大嶼山

贏咗送香港酒店Staycation 一晚（二人房）

人地起飛同降落既機場起碼唔係同一個機場呀。

過台灣問

講清楚先飛機可以玩啲乜

1.5 hours, delay 起飛30min, 起飛20min 唔該seat belt on, 俾你行行企企20min, 20min 死返去位seat belt on 再降落

成個行程完

同空姐玩小遊戲

環保撚又睇唔到？

多鳩餘

咁落機再入返境係咪又要隔離14日

TVB

個半鐘 係上面睇到咩景呀。係展覽館播片算吧啦

屌每隻字都打錯

又睇景又玩小遊戲
忙到仆街攰過返工

有冇得入貴賓室

挑UO咪又係CX

不如喺飛機冥想 喺飛機做瑜伽 喺飛機睇av啦

如果係300-400蚊一個人
應該都有一大班家庭客幫襯

起碼個新鮮感大過去海洋公園迪士尼好多

d 環保撚呢?

屌你飛機坐得個半鐘
我搭車出機場隨時耐撚過

游船河，單車河，小巴河，巴士河，的士河

終於……終於有飛機河

同垃圾劉個公園有得揮 都係咁on9
係屋企玩flight simulator 想點睇香港都得

咁到底算唔算出左境

不如skydiving 好過

佢賣幾千蚊都一定大把人搶

你都咪話
我隔籬隻00後, 老豆老母買咗碧桂園
10次假期7次係碧桂園, 好L慘

on9? 唔講以為低飛，飛到雲上邊睇到咩

有冇飛機餐食先

空中叫雞算啦

你就想 因航搞嘅無1000都唔駛諗啦

坐uo啲閪櫈遊飛機河
我搭新渡輪慢船好玩過你啦

可以自行帶備伴侶
要屌空姐加錢

香港快運11月推飛機海底遊

想問下係咩機型先

如果 242 果種 坐中間果d點環港遊

增加碳排放
左膠呢？

UO細飛機啦

去馬爾代夫

雙鐘出埋火,啱啱好90分鐘

椰林樹影～水清沙幼～

CLS
突登去機場遊香港

坐cx business class就好 迫撚住兩個鐘就真係不了

持久師

搭飛機但離唔到港 咁搭黎把撚呀

Business係咪要加錢？

低飛天壇大佛

印仔你唔係持久 係唔掂啊

我係咪要早兩個鐘去機場check in?

好經典抽唔中好傷心

海峽中線遊都夠時啦

你又啱

淨係着件圍裙出嚟餵食食西西西....西餅

會唔會照delay返10鳩幾個鐘先

邊個弱智諗出嚟 飛雞1.5個鐘無限q先有人join

唔知國泰會唔會推

行程：
搭機場巴士遊香港(1.5 hr)
check in+上機 (2 hr)
正式遊香港 (1.5 hr)
搭機場巴士遊香港返屋企 (2 hr)

頭尾7粒鐘

比我訓覺好過

落機見到同一個地方重失望，不了

識閪分咩

咁多頁一張快運空姐圖都無

✅

到時一定嘈撚到仆街
平日啲mk牛肺車 解放軍軍機已經夠嘈

感覺連登仔會狗衝

感受打風遊機河既樂趣

飛行1.5小時頭尾半個鐘用黎起飛同準備降落唔準除安全帶

Google Earth VR?

300不能再多

咪就係 你話坐頭等都算 如果要坐econ真係不了

我有時覺得麥兜好SAD

我睇過佢啲小說，

有PART係麥兜大個咗講，

話佢親眼睇住麥太死咗後，火化。。。。

再另加機場税

有啲熱，可唔可以開少少窗

大個睇會想喊

蝗二代？

變態username

要俾三跑建設費
不了

大機可能好少少，廉航d機仔

要機師出嚟教你起機

係咪即係好似降落冇位咁喺上空瘋狂打白鴿轉

渣ga

澳洲同台灣早過香港

利申覺得咁做係on9

人地澳洲得唔代表臭港得架

其實夜晚係上空望香港係好靚

沒有最on9

只有更on9

香港d公司成日諗縮數，飛遠d班機組人員可以儲下鐘大家win win

Uo 飛雞有生意喇 空中包鐘任砌

其實好多國家都有搞...
我亦都唔覺得香港搞有問題...
但係點解要用UO搞
平時出國旅行就話坐廉航平啲啫，如果貪過癮坐飛機點會想坐廉航

Department: Hong Kong
Arrival: Hong Kong

用CX 既機都話好坐d, UO d椅坐半個鐘都想走

平時都係貪平先坐EXPRESS, 項3幾個鐘去日本.
講真, 體驗都搵A380, EMIRATES果D先可以叫享受

玩性遊戲

人地國家落埋機真係可以旅遊

香港可以咩

頭等洗頭艇

雲像小白船

港女去慣旅行心諗做乜9
成日去歐洲坐10幾粒鐘仲坐唔夠咩

玩呢啲梗係試下坐商務頭等啦
點會有人會坐廉航架

你會唔會坐

Uber black 環港遊？

On 撚 鳩

究竟係比國泰食左之後先變得咁弱智？定係國泰弱智到連垃圾公司都食？

真。飛機餐

Book埋酒店住幾日，就可以真係去香港旅遊

又抄外國

啲凳難坐到仆街,不了

fb見大把人扯起晒

ggg-002

真係慘 冇得出國坐下飛機諗住感受下都要坐廉航

非gay師

Cm好笑啲

D位仲窄過巴士
我遊巴士河唔好

名副其實空中「巴士」

三文治最正

原意係好
但我迫a321不如去迫巴士？

以前九十年代閃電傳真機有一樣野叫“空中暢遊“<--好似係呢個名，俾d無搭過飛機嘅窮L細路環香港飛一轉。估到要翻炒

唔得既比幾耐你都唔夠

咪又係國泰搞

連登旅遊台班飛機膠應該都有興趣既

快運冇business

個個都話on9 肯定搶到down ser

凡是連登反對的

老豆埋咗喺馬爾代夫

不如玩無重力屌空姐

搭OU 冷氣又唔夠，座位又窄

空中雜妓團

九十分鐘任做

浪費資源
屌你老未 環保撚出嚟未

終於可以搭飛機去長洲

上去叫機師飛去自己屋企上空

有興趣

有預感會full， 因位置要隔開減少，加上窗口位一票難求，又唔駛請假就飛到。
利 平時搭飛機已FF維港上面低飛

一定爆到七彩啦 使乜諗
全香港都困咗係度一年 3班機俾盡500個

玩劫機遊戲+音樂氣球？

俾Agent 賣做都做爆佢啦

我同屋企人講呢單新聞，佢話正呀，就算唔駛飛，就咁上機體驗下食個飛機餐都好。 仲話應該7，80蚊左右。

不如搞個高空三萬尺笨豬跳啦

老師又中

起碼一人$1000先回到本
$7，80

我都有話7，80蚊坐機場快線咋，佢話我坐去日本都係7百蚊，呢個價係咁上下。

$700 係因為多人搭（不過都唔係主要原因）
主要原因係飛機運貨個度賺到錢

而家要預1.5米距離
又冇得運貨
個活動一定貴

如果坐中間果排呢

萬一墜機 除左笑 都唔知俾咩反應好

山長水遠入機場 搭車個幾鐘
Check in又幾個鐘 一來一回無咗成日
就係為咗飛一陣睇香港嘅風景
平時去旅行最想Skip就係搭飛機
坐幾個鐘On99 又無得玩電話 啲嘢又難食
你免費 我都覺得浪費時間
邊個天才諗出嚟？我遊你老母咩
要遊我搭的士 坐船唔好

其他國家airline晨早推緊啦

蠢唔得意

參透下我呢句野既真正意思

環保遊

擊落目標

戇鳩，希望搭嗰啲畜牲有空難！

出租飛雞好撚過啦

彈出緊急氧氣罩

好威威牙

貼文智力門檻幾多

如果係低飛去婆羅洲睇山睇熱帶雨林我覺得ok

430穿梭機之空中暢遊

一個鐘頭 包埋唔錯嘅空姐做愛其實可以嘅。

國泰高層既智商

人地個d叫內陸機

國泰no la.

旅行

最撚憎坐飛機

單程日本，時間成本差唔多七小時先到酒店

炒台灣星宇航空

督灰航空高層真易做

台灣係有飛去鹿兒島

但是,香港飛機

外國一就係當你係「中國飛機」,以國家安全為理由唔比你進入佢的領空
二就係當你架飛機有武漢肺炎,重更加唔會比你進入佢的領空

而中國重更加以軍事機密為理由,重更加唔會比你進入中國領空

只能夠飛香港
但是,個問題在於?
香港依個得城市咁大的地方,有乜野好睇?

你問我，我問邊個

台灣自己都有2500-3000米嘅高山可以睇，正常巡航高度10000米
換言之都可能要低飛先可以睇到山景冇得自動駕駛，仲要係對流層硬食氣流

香港有撚野睇咩

遊戲獎品有無二手空姐黑絲

估計政府將考慮資助內地新來港移民基層家庭坐飛機
因為佢地落到黎香港真係好慘, 居香港慘過在鄉下耕田, 飛機都未搭過

飛去當地機場 唔入境 當轉機咁
淨係玩新千歲機場都夠開心

有聲

國泰人形蜈蚣

「下次有新血」

$400 ticket + $140 tax ( 機場建設費+保安檢查 ）
每班機會由UO + 3-4間旅行社一齊賣位

呢三班都係for trial 睇下市場反應
反應好會再加推

廉航

抄都抄得柒過外國，走去用廉航黎搞。